有冇牛軍已經投敵？

all in左qq熊

Me